iphone 6s 128邊到有貨?

行過好多間都話無貨 問佢幾時有佢又話唔知
希望有巴打知既話幫幫手報個位置黎 唔該

因為無人會急入貨